今晚留唔留自己決定 但唔好衝！

二百萬人和平集會 柒婆都唔理嘅話大家全世界都會知係佢理虧
但如果今晚衝咗嘅話 一來大家都冇力 二來又會俾位佢入 對件事未必有幫助
所以今晚可以留守 但唔好衝！！要衝都要搵個啱嘅timing衝 但唔係今晚！

我見到咁多人出來好感動 但唔知點解有啲怪怪地嘅感覺 總之今晚留守嘅人一定要小心謹慎

btw柒婆 道你老母歉 誠你老母意 改你老母進

衝嘅未必係鬼 我只係希望想衝嘅唔好今晚衝 要衝就要maximize衝嘅效益 唔好白白浪廢衝嘅costs

Pish pish

推

無錯
切忌鳩衝

我地唔會知港共政府今晚有咩打算 所以今晚當大家行咗全日咁攰就更加要小心謹慎！！

知佢理虧 然後？

勇士們
今晚養足精神先
聽日先發夢

去legitimate我地下次去衝
唔係話今晚衝就冇理由 只係理由冇咁強 同埋真心大家都攰 夜晚又少啲人去睇清楚啲狗做嘅嘢 我覺得今晚衝嘅效益未係最大 我唔想白白令義士受傷同俾人拉

agger

今晚守得住
但未必沖得入

push

唔支持衝 但不會割蓆
明白大家心情但我認為衝係唔會幫到救義士

各施其職啦 有時衝或者會有意想不到嘅效果 做唔到衝嘅絕對唔係問題 唔衝嘅人都有好多野幫到手

但點都好 唔係今晚衝！！

pushhhh

又唔係落台 道歉黎做乜
我唔接受咁樣既道歉
一係你就親身出黎或者上電視同我地講 再加撤回
一係你就落台

冇啲誠意

但重點都係要撤回同放人

安全為上

革命嘅時候？Not yet 呀大家